今年份中文卷好𨶙易

45分鐘我就做完，煲口煙懷念張惡榮

2019
1.試以「這一句話，我會記上一輩子。」為首句，續寫這篇文章。

2.試就你對詩歌《想想別人》的體會或聯想，以「想想別人」為題，寫作文章一篇。

3.俗語說「萬般皆下品，惟有讀書高」，也有人說「讀書無用」。試寫作文章一篇，談談你對「讀書無用」的看法。

我寫咗麻友係x

一定答第三題 讀書真係無乜用

第一題玩晒啦
自由發揮
寫咩題材都得

答讀書無用死尻硬啦
讀書無書你走嚟考dse做乜

259

麻友係姬

正評不解釋

「麻友係雞。」這一句話，我會記上一輩子。